[絲打入]處女第一次搞完之後係咪一定會流血架？

無

唔係

你條女係 流左好多血

唔使解釋喇

好多女做運動嘅時侯唔小心整穿
例如踩單車

冇血

唔使問，一定係俾一個叫單車嘅MK仔破咗處

帽事

唔係 我幫妳試比你睇

肯定唔流血

無
利申 破過3條女

真係唔係 識唔識google下

好多女聲稱做運動嘅時侯唔小心整穿
例如踩單車

邊有咁易穿呀
成條賓周咁大放入去咁窄
無血就假啦
幾多水幾濕都會流血

唔流血除非你條野細過隻尾指